A3紙批發

如題
想大量買A3紙 想問下邊度平D
搵極都係60蚊一包

你買幾多先?

1-2箱 姐係10包左右

批發果d 係一卡板咁攞先叫批發
你兩箱就算啦好嗎

你拎咁多，嚇死人咩

大戶

做咩啊你?
想HOLD起黎炒啊?

去問問影印鋪有冇得賣啦大戶

求下樓主唔好hold哂全港既A3紙得唔得
我公司一年先用一包

巴打你果間大集團?
有咩理由會用到咁多 檢討下環保政策啦

笑撚死人

仲記得有人訂500箱，畀人炒左

2箱

大量

仲諗住 你買幾卡車
平比你果個都傻

當時係咪搞錯ream定點

個post名係咩 番工做錯事乜乜乜

想睇返500箱個post

嘩 十包咁多 大生意黎喎
點止批發呀 幾乎買起人大半間廠

以為一箱=一包

係

LM